無得投票嘅同學仔聽日有咩可以做？

1）今晚去阿爺阿嫲屋企嚟個廿四小時全天候family day

2) 幫忙做哨兵觀察各區老人院有無旅遊巴岀車，有就上連登同tg講，該區選民就識做狗衝落去排隊

3）如果你屋企阿爸阿媽係自私中立撚，就算係淺黃，你叫佢排三粒鐘去投票仲慘過叫佢去死。你不妨陪佢一齊係票站外排隊

4）約埋班同學仔一齊去更新下連儂牆資訊

切忌：著黑衫，單獨行事

P牌推唔郁

影低旅遊巴落車嘅人大頭相拍片提醒佢哋驗證可能進行非法賄選

做哨兵幫手鳩叫

推手推一推唔該我都想多d同學仔睇到！

佢地雖然無票，但佢地分分鐘可以憑一人之力，拉住兩票保皇黨唔俾佢地落街

做義工幫手做勢派傳單最實際

見唔見保皇幾撚多人

唔知頭唔知路好易比人海攻勢影響到

小朋友聽日呢d敏感日子去做義工我怕有危險

同學仔派傳單安全過塞門 整連儂牆好多啦

係人多擠逼地方呼籲大家去投票